屌你老母中秋節有無人公司同我一樣咁撚閪

屌你老母派梨？

你就好啦 我嗰間都只係派冰皮月餅

公司物撚都無得派

黃豆都冇粒

屌你老母

公司都無

分梨

戇撚鳩咁過年唔洗雙糧啦 派桔得啦

樓主 你自爆左

每人1/8月餅，多謝

我知 唔緊要啦